有冇人會去黑警屋企拜年

諗緊去唔去 一方面想逗利是(捐) 一方面想離開同溫層 但我唔覺得佢會聽得入耳 同埋都好大可能淨係講埋曬嗰啲戇鳩嘢 去到又可能要同佢好聲好氣咁 扮撚曬嘢咁 諗起都覺得好嘔心
ps 已老豆搵仔

又話杯葛黑警

仆街好似有啲咁嘅事 SOR9 此主題已完

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

btw點解去撚到邊都會見到你 你有冇追蹤我

我bot黎

去呀屌
收利是捐畀手足

🧧

車錢都慳翻

都諗過佢啲ot錢咁撚多 會唔會封返1000幾2000出嚟先

利是錢一定多過車錢

一來一回
仲要死咁多腦細胞
不了

唔介意死腦細胞嘅 因為真係都想知道佢哋係點諗 不過九成九都係嗰啲垃圾藍絲諗法而家睇下有冇人可以約出街了
題外話 去唔去都死 老豆已經講撚咗唔畀唔去 真心on79

其實諗緊屋企人會唔會幫我拎唔撚洗過去又有錢收
過到去真係唔知講乜鳩好 一定會講到政治嘅

病毒分享家
我要全枱都係菌
無肺炎都要你傷風

但我身體健康喎

煎燶曬啲榚 生cancer都好